一人一首最近loop緊嘅日文歌

我先
aiko - もっと

radwimps そっけない
個mv已經loop了不下20次

即刻去聽下 好耐冇留意過佢地

[Alexandros] - Last Minute
準確d講係成隻album狂聽

僕が死のうと思ったのは

一聽愛上 ！！

前幾日都聽左好多次 尤其最想死 企出窗嗰下
日文歌真係好療癒人心

明日、僕は君に会いに行く

前幾日係街到聽到，突然想loop番

痴線係咪世初 好懷念

ステファニー フレンズ
幾瀟灑

係呀
同個fd 一齊行行下街聽到
兩個一齊突然癲左，真係有初戀感覺

好聽！我諗起有另外一首歌叫hey my friend
tommy heavenly6嘅 又係第二個風格

昔日腐腐嘅時光即刻湧現出黎

Uru - プロローグ

套戲好似幾好睇 得閒去望下

Only my railgun

初中嗰陣好鍾意砲姐

我鍾意嘅日文歌其實大多數都係日劇主題曲
有首叫生きていたんだよな都係超鍾意

Refrain Rain

聽左一次之後番唔到轉頭

Cornelius - if you’re here

聽到好感動 雖然唔識日文

開始留意歌詞之後就會無法自拔

得閒去聽下

佢地聲真係好好聽，好治癒

推

依家都好鍾意

尤其諗番起darling d劇情仲感動

Misia 会いたくていま

Aimer Black Bird

Misia
Aitakute ima

Greeeen kiseki

Yui- good bye days

救命我都好鍾意呢首 超愛yui

silent siren - レイラ

silent siren正嘢

Supercell - Perfect day

中田ヤスタカ - NANIMONO(feat. 米津玄師)

我鍾意首hero

majiko - 心做

我主聽呢隊 買齊album

ラストシーン

さよならメモリーズ都好正

茶太 favor

B bird earthmind

突然醒起好耐之前嘅呢首歌
好彩搵得翻

majiko - ひび割れた世界

奏國歌

majiko 心做し